6串6過關要中幾多先有錢收

同問X串X

想問下名位波台手足

之前過關淨係識買串一唔係話難中但想穩陣啲

5關

個五關中間斷開唔得?

咩意思

你講順落 1 2 3 嬴 4輸 5 6 嬴?

差唔多

6串6

難中?定6串1好啲

關咩事呀 邊洗順序架

問3串7哥

點解唔比多注買埋6串7

6串6同6串7
差最大果一注only

都係5場先有錢收

冇信心中晒 慳番一注錢

咁咪買5串6

無信心中晒 點解要買晒

無人會買6串6 一係6串7

買得關過緊係有信心過曬先買
冇信心過曬咪揀走冇信心果d

過關點先抵買，我買過最易中4串4

我買開波膽我要馬會資助我出國讀書

舊學生想出國讀書乞波膽貼士

窮學生

.....

On9樓豬

出國讀書講緊都幾十萬
你幾時覺得有人會比貼士你比你賺十幾廿萬
就算真係有貼士 都唔會係喺網上同人講啦
想佢落飛咩